唔係講句『核彈都唔割』就解決問題

冷静。

大家都係人，可能會比怒火蓋過理智，甚至有機會做錯決定。如果一味標榜無論點都唔割，有可能令部份人更加唔識判斷對錯同檢討行動方向。

可能見到果d 畫面，大家内心有一絲心涼。但短暫既快意未必可以換到大家最初想要既野。

其實由612開始做乜都「換唔到想要嘅嘢」
乜你覺得依家個政府係會因應示威者做乜而決定做乜㗎咩？一早係軍政府嚟啦
我地最多從「持久性」方面去分析
易唔易tk？唔好令人永久傷殘同不被捕為中心

靜?

推 記住我地係以武制暴 唔好學班狗咁為左宣洩而做

但民意會因為示威者做乜而決定企係邊。

民意既持久性亦都唔可以失去。

民意...
會轉支持警黑？會企出嚟打返示威者轉頭？
我同意要控制返個情緒，但唔好講民意啦，如果到咗一個無政府狀態，警黑鬥人民，其實再差落去都係兩群人互打，就算轉咗唔支持示威者都唔會轉咗投靠另一面，最多都係想快啲平息件事，兩面都互歐，有咩分別啫

最近民意企係示威者一方係有幸運因素存在

過往示威者既行為唔多唔少有過火既地方(任何衝突都會，非指責) 。

但好彩政府、親政府、警察，不斷做錯決定，按捺唔住，蓋過左一部份不妥既行為，先令到民意一度傾向示威者。

但我地唔可以以為呢種幸運係必然，以為可以繼續幸運落去。

噉就唔係幸運啦

我地和理非同勇武已經係命運共同體
就算我地割左，最尾冇左自由既都係我地
大家已經番唔到轉頭嫁啦

記唔記得
兄弟爬山，各自努力
自由社會就係每個人都有唔同意見
勇武派有冇真係傷害過普通市民？有冇針對民居？冇呀

由始至終都係D狗先會亂係民居出彈，射街坊射記者
佢地而家燒狗屋，唔係對準政權係乜野？
係呀冇錯佢地有無意中搞到其他紀律部隊，但係都唔夠黑警同黑社會與民為敵咁仆街！！

Be humble
唔係所有人都好似連登咁義無反顧地支持示威者
贏到民意先可以贏到場運動

學梁天琦講，唔好俾仇恨支配自己

呢句野根本係道德勒索
乜撚核彈都唔割,on撚9
咁放核彈嗰隻如果係鬼你點呀？

講真，會割嘅話就一早講左退出啦，仲點會諗咁多野，建議唔好搞呢樣唔好搞嗰樣

有冇諗過，如果示威者真係太過衝動，闖出禍黎，比警察好彩settle down左，到時會點？風向會點？

問割唔割呢樣野唔應該係連登呢啲同溫層度問
去返BK果啲好啲
而且6月都到而家8月, 要支持邊邊既其實大家都揀好曬位
做好自己就夠
支持既就會支持 反對既飲啖水都話你暴力

運動行到今時今日的確係靠前線既堅持。但係，老土d咁講，無論做任何人做任何事都係識得反省、檢討，唔通令前線唔識去反省同檢討繼而去進步，咁樣係合乎道義咩？

都係要*

唯一底線，唔可以無差別攻擊埋市民

武力 vs 暴力
有差別 vs 無差別
勇武 vs 暴徒

而家勇武對準既係班黑社會，
而家打市民用催淚煙燒市民既係班無證扮狗既黑社會

只要一日堅持底線，唔攻擊市民
放核彈都唔割

咁前線做錯咩野你要同佢地割蓆呀
無人無差別打人
無人破壞無辜店鋪
無人燒無辜市民車輛
你說服我啦

我最想講既只係大家唔好令前線失去反省檢討自己行動既能力。咁樣都係一種不義。

係呀我某程度上都接受條底線呀。

我擔心既係一味話唔割唔割，令義士自己唔記得左條底線，過多排，係果個環境、果個情緒，一唔小心閃過錯誤既念頭，腦入面印象就係大家唔割唔割，結果做左出黎。